部Switch買左兩個幾月就壞

已經唔係成日玩，見嗰日有時間悶悶地拎嚟玩，無電
咁就差啦，差左幾粒鐘，咩反應都無 心諗唔係掛，買左一陣就同我壞
雖然係行貨，但老任維修中心d開放時間又尻，又要予約，平日返工點整 又唔知會換d咩零件俾我
有無爸打有同樣情況

Ps.會唔會係燒老母板

叫左你唔好對住部機打J 唔防水

我就係想玩成人game先攞返嚟玩 game就買左，機就壞左

Same here 開唔撚到機

咁少開機都壞 我都驚驚地

我就係放左一兩個月冇開 就開唔到

我部ps４都係
連p４買完爆左之後就放係到封塵
無驚玩
依排比朋友叫陪玩mh就壞左
燒左底板
垃圾
電子野真係信唔過
廢機

好正常，第一批個班有部份一拎機就已經壞

原來有同路人，最後你點搞

真心無咩時間玩，係聖誕呢排先叫玩到，之後⋯⋯

原來係QC問題，好唔得喎老任

放到粒電0%死左叉唔起？

Google下啦，部機進入左冬眠mode。

按實power48秒就開得返。

D機有時唔玩都開著下佢，switch唔得閒玩都㩒入去是但開個game睇下，PS4唔玩一排就開機睇下戲，唔知有無幫助但目前係未壞機

我之前都係咁,好彩有FD教我哩招

上次都係壞咗開唔到 拎上老任度整
如果帶齊野 佢試完會直接換部新比你

電子嘢唔長著都一定要間中開著先長命

渣架

仲要賴賴賴

我之前買咗幾粒鐘就要book時間整喇 更新system更到乜驚都玩唔到, 連維修部都話唔知咩事直接換機

一出玩到依家乜事都無
無彎無過熱問題

Google 下都懶
On9 老任要保護舊電,lock 左啫

真定假

對唔住啦